點睇森美話香港運動員不是「亮點」，外國運動員先係

楊文蔚就唔值得你尊重 ？

崇洋森美

森美好煩老是常出現

楊文慰 邊個黎 真係唔識

就係啲傳媒人一有外國運動員就狗衝

搞到香港運動員冇人氣

香港收返埋啦 去補習去炒樓啦

重點是metoo

輸實wor

事實wor

楊文蔚

對我呢類唔睇波既人,隔離條女吸引得多

哦，你死啦

唔駛講到楊文蔚係布景板咁呀

一人之隔

森美入左黎逐個留言負評？

我諗森美個亮點係話外國人都識寫中文
認真咗

嘩屌 認真？佢咁講嘢都得？

根本就係

話「唔係亮點」，都要比你spin到去「唔值得尊重」

樓主好撚似大陸網民咁 玻璃心到

洗唔洗hashtag番句香港運動員好野先講得其他野？

樓主摺埋啦

亮點

me咩too?

屌你係咪有閱讀障礙，佢係話有亮點，不過個亮點唔係Cecilia

andy cole寫得仲靚過條女

有咩問題 識佢老鼠咩

有咩問題？

用毛筆寫新細明體

係咪metoo個條臭雞？

亮點同重點都唔識分?

D字邊撚個寫架

暗串條死黑鬼黑到發亮
森美死得

痴撚線，人地ig社交媒體喳，你估出報章雜誌咩
鐘意足球個焦點擺喺名宿到有咩問題，而家唔係唔尊重香港運動員喎，係你玻璃心喳樓主

on9
閱讀理解係咪零分?

楊文蔚喺香港體育界都算靚女，正常麻甩佬都會望女先
但森美就話其實隔黎果個唔起眼既黑人先係主角，而果個就係好出名既曼聯名宿，甚至係森美偶像

一個退休國際球星同一個香港運動員比，正常都會追星先啦
又點會唔尊重楊文蔚呢?

識你老閪鼠咩
香港運動員我淨係識呂麗瑤

依條女成日影相都高潮樣
擺明臭雞啦

負皮係比樓主
唔係森美

森美獌狗

先唔好講兩人嘅知名度
講下唔係亮點就變左唔尊重人
樓主呢種正一戇鳩仔

通常話"亮點唔係XXX"即係話驟眼睇嗰樣野/嗰個人真係亮點, 而佢同你講其實另一樣野都好突出之類

碧咸企喺度佢就唔會用呢兩個字

佢而家咁寫絕對冇唔尊重楊既意思

負評係俾樓主
請樓主好好反省吓

人地講緊黑鬼手字好過佢兩個
叫你地望真d 可能唔敢相信
黑鬼手字仲好過黃鬼

係撚話佢手字靚

「他和一人之隔呀」

佢心態有問題囉

有鬼佬運動員就當自己友係布景板

隔住佢同個鬼佬

寫到新細明體咁

樓主係咪森美hater？故意曲解佢既意思？

你都戇撚鳩
咁你想佢點講?

亮點一:
香港XXX運動員XXX

亮點二:
曼聯名叔A COLE

咁撚樣呀?